大學定大專

I大
東大
當然仲有當今之首恆大
大家自介或者叫佢地會係
大學生 定
大專生

讀東大仲會care嗰"大學生"名咩

求解

一樣都係RN 25600 basic salary point

重要咩
呀媽點同親戚朋友吹先係重點
我個仔係大學生
邊間
東大

識人21分入twc nursing
19分入左shitty 笑鳩東大條友

19shitty有咩科

Computer science
Engine

原來而家收得咁低

而家大學真係愈黎愈易入

17分就有la師兄

大專生急起正追

點睇每年依然有一堆人讀asshole

博升神科

係咩
你個仔大學生 一定揾到份好工la
ok la,起薪13k

到我地揀架咩

黐撚線，i大唔係大學生係咩？